支那上海廠房倒塌已10死 事發巨響民眾以為地震

中國上海市16日中午發生一起廠房倒塌事故，截至17日凌晨，搜救工作基本完成，有10人經搶救無效死亡。

新京報報導，上海長寧區昭化路148號16日中午11時20分發生一起廠房坍塌事故，現場多人被埋。截至今天淩晨1時45分，現場搜救工作已基本完成，有25人被困，其中10人經搶救無效死亡，目前事故原因正在調查中。

香港文匯報報導，事發當時，有附近居民表示聽到一聲巨響，以為是地震，也有居民的車輛因此受損。

報導說，事發地點是一處工程改建地，受傷的多是施工人員。有公開信息顯示，此區域將被改造成以文化、藝術、音樂、創意、時尚為主題的商業藝術中心，原計劃於月底開幕。

有媒體指出，事發地最近正在加緊施工，事發地建設單位或為南通隆耀建設工程有限公司。

希望淨係得中國人死

人類唔應該受到呢D苦難

究竟乜撚野係搶救無效？
搶救失敗呀嘛？

9字尾真係唔老黎

上次爆炸
今次倒塌
5花8門

汁唔到笠就炸廠

多難興邦

蘑菇節

留黎做廢墟現場夠哂藝術

沒事兒

無爆炸有進步

@奶魔波波

中國好好住 間屋大三倍 脫離煉獄快三倍

中國：禁止任何企業執
商家佬：咁我地整爛佢咪唔洗做

25加10 永遠的35人